屌你老母港鐵！車長叫我地離開同暫停服務

今晚人在元西，正正係現場，發生緊元朗黑社會打途人事件，我地由大堂比人追打至月台 打到入埋車廂 班仆街唔理男人女人都照打，成件事一隻龜同職員都冇。黑警仆街唔洗再講，但我地被追至車廂個陣，班黑社會就係出面鳩打我地，而該車車長開咪講請各位乘客離開車廂，暫停服務同埋開左道車門。港鐵咁樣做 根本就係令到我地被困獸鬥被打。屌你老母呀港鐵！

推！

Push!

推到大家都知

推

推！比更多巴絲知

推呀屌

推比大家知呀屌

要屌撚埋港鐵 要求比回應

推到港鐵仆街

負皮個個含撚全家仆街死

【推上國際】已於twitter向國際反映香港現況及求救

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

全部人三罷! 繁忙時間用自己方法令運輸系統跪低!!!!!!

根本港鐵就係有份

推佢老母！

港鐵員工
為了自身安全，7月22 不要上班！